譚伯今日七十歲

祝你下年喺地府擺酒,記住約埋陳百祥曱甴強一齊

我祝佢無八十大壽

仲未死

希望下年係死忌

睇到 享年七十歲

最好就係中風癱瘓死唔去,大婆二奶爭產,個仔掉佢去老人院,去到畀姑娘虐待

肥到對肥仔波突lin

快撚啲落地府啦！仆街奶共死廢老

你生日吖？祝你死冚家吖 譚詠撚